是咁的畫左張素描

大師

好想跟你

深夜輕輕一推，繼續加油，不過唔好掛住畫啦，早啲瞓啦

唔咁當

其實我都係摸摸下畫

多謝巴打關心

可唔可以摸摸下我

可以摸邊度？

冇筆觸冇乜好睇，亦唔耐睇

整體上造型唔錯
要挑剔既就可能係質感未夠
蘋果既亮澤、布既紋理同煲既金屬感再做埋就完美

有冇用排線畫？

講下點畫素描好嗎

我會試下的

我比較少排線

下個po 我再長細介紹工具同用法啦

太軟，質感仲要加強，只可以呃到啲唔識畫畫既人

都岩既，我會再試下排線

不過蘋果既質感同個影做得幾好

多謝巴打睇得咁仔細，
我岩岩有留意過你既作品，強

我都好鐘意畫靜物，睇你畫法咁細心
一定係GAY既

靜物比起人像比較易畫
支持婚姻平權嗎？

唔支持
想剪尻斷你條jer

冇所謂，我仲有菊花
留得菊花在

可否幫你個屎忽做一張靜物